[推到完場] 10:45 stand by me : 多啦A夢

呢套好感動

三年啦

保全叔

第一次睇

pish

呢套睇親都頂唔順

呢個位好難頂

無啦啦返黎好流